［意甲迷請入黎］細數連登蛆迷低質五宗罪

前言： 此post針對少部分低質蛆迷，並非攻擊黑哨蛆及大部分正常祖迷
誰是誰非自己判斷

（想知蛆有幾黑？）
延伸閱讀：祖雲達斯意甲六運冠(2012-2017)絕招公開

1） 雙重標準

兩年前手球就話一定係12m 而家就話50-50

11-3-2017 迪斯基里奧超近距離手球

07-04-2019 辛度手球

2）老羞成怒

一年得兩次左右對賽
黑完人得益完就低調潛水啦
開幾個post 串下點知仲惡過你
意甲大佬

幫你推

3）情商過低

山寨王d球迷係自尊心高d
人地爆閘 佢又爆閘 但似病發多

4）黑白不分

人地都話應該係手球
但到而家都仲要死兜
黑都想變返灰 灰想變返白

5）轉移視線

Post 好多野話米蘭都有黑點計先
認黑又如何
點夠蛆記黑

怨婦人

好心你唔好走火入魔啦

咁樣開post都幾肉酸......

一球唔會判嘅十二碼令到你痴咗線

我都好少睇祖雲達斯，但係無端端俾你講到我變咗祖記fan咁

係我

講低質點及你地
輸波輸到痴撚左線
臨時撚屌，駁左先講啦，唔遠，同一場
定係又想講上幾場，上幾年，上幾十年？
仲學人撩事鬥非？
又開新post 拿？

一場波段章取義，同一場波咋
自己黑完提都唔敢完，夠唔夠無恥？夠唔夠低質？

最後段道歉新聞既 meeting 點呀？ 唔唔敢提？
唔係興奮左十幾頁咩？
說好的道歉呢？ 作新聞就得？
自己睇啦，驚你地唔識英文咋

辛度手球識講，球證話中既時候係身體一部分
自己睇下覺唔覺囉

同一情況，辛度一定係手球？咁記唔記得上次依一球有冇判？冇wor。我地有冇做怨婦？

同一場，自己友羅馬仔插水
Kean 球入波又去左邊呢
又唔敢提？

你地班連合軍
又要扮，又要曲，又要抽水，又要FF 新聞
講d 唔講d , 同一場自己冇黑？
人地果d 叫黑，自己果d 叫誤判丫麻，ok?

之前唔駁係因為懶得駁
搵暈成個news 都甚少辛度手球既新聞
偏偏班連場波都冇睇既所謂連合軍
一張 gif + 一段註隊記者 FF 新聞 hi 上腦
一句自古以黎黑
又有結論

之前網上都好少咁認真拗波
但愈睇你地班撚屌愈on9
前5 場自己米蘭又打成點丫，幾多球得益我都費撚事提
我捧祖都睇晒你地咁多場米蘭羅馬拿波理
得益埋又點，咪又係咁多場失晒分，又關祖事？
正正經經睇波唔得？
退一萬步，就算祖從世上消失，連合軍又去到幾遠呀
咁大個人仲搵野賴
意甲靠你地班撚屌去支持？ 食屎啦

如果要追擊班連合軍，每日開個post 貼你地黑有幾難？
一個topic 要開 4 次，醜唔醜？

算啦樓主，今朝訓醒都覺得好攰 唔想再嘈

岩既 我都攰 停戰啦

好7呀
又玩轉移視線

開到第4 個post 喇

講轉移視線點夠你地班撚屌黎
段章取義，你地更加宇宙級啦

由頭到尾你地班撚屌話祖黑
球證道歉，好陰功，冇左3 分，冇左入波，冇左歐冠
同一場波你地黑叫誤判，我地黑叫黑麻，我知
新聞就作左，高地就企左，眼又盲左，人又齊晒
咁.........球證道歉呢？

你依家轉移視線去左邊呀

柒姑碌既撚屌，駁啦

啊撚屌兄，你地自己做緊乜？
剛剛又推post 喇
轉移視線呀
你唔推我都唔打算回
但你望下自己，開到第4 個 post

作新聞，炒起話題，狂開 post
依家話攰？
醜唔醜？
你地唔係人多好疊馬咩？搵人接力囉
但唔好轉移視線呀

依幾日放假，可以慢慢討論下

感謝推post

Rizzoli 先係球證 (當佢判米蘭得益先係）
Fabbri 係假架 (所有判祖得益先都係黑）
下次判之前，打去問下 Rizzoli 先囉
同一個球證，同一場黑到咁

既然犯咁大錯，道歉呢
唔係出晒新聞咩？

英文唔識睇？
When the arm is totally out of the body above the shoulder......
唔知邊樣先係 totally 呢

使唔使開第 5 個post?

唔使客氣
我感謝你出post 啦

尋日rose手球同辛度手球係一樣
判左十二碼
仲要再近d

你地班撚屌真係好可愛
都舉得熱都判12碼做例子，琴晚利阿諾中手有冇判？
唔知？我俾幾分鐘你搵下精華睇囉
搵唔到既俾多90 mins 睇全場都得

讓你一round 唔講利
熱 (判） 中既係前臂+手臂離身 + 直接 block 射門 (totally 離身）
zapata(唔判）中既係前臂 + 手臂離身 (totally 離身）
辛度 (唔判）中既係後臂 + 手臂貼身 (totally 離身？！）
利......你自己睇啦

搵唔搵到共通點？
我就搵到
米蘭得益就誤判，祖得益咪黑囉
自古以來丫麻
搵例子都搵得撚屌過人

同一場黑祖個黑鬼入波俾你地黑走左呀，我仲等緊你地開4 個post 問點解

原來唔判先係道理
長知識了

你覺得有問題咪自己開post
不過你幫我推post都係好事

關於蛆係咪黑
你可以去我另一個post討論下

我估你講緊依一球

跟本唔係100% 既波，只要有討論空間
判唔判都有道理
究竟你地嘈乜，自hi d 乜？

最令人側目既係
唔係100% 既波，你地得益可以完全睇唔到
判對家得益，可以無限上綱，仲要佢新聞炒起
要出到第4 個post
係，你地人多可圍爐
但係咪要無恥成咁，講緊同一場呀撚屌

又想轉移話題？

同一場有阿朗？有zapata ?

D蛆迷又開始扮受害者

冇呀

你話熱刺判左12 碼
當日應該係4 角賽，祖 Vs 米 Vs 熱 Vs 曼
44 個人一齊踢

既然同一場44 個人踢波，熱有12 碼
辛度冇判12碼 ?
黑判咁大件事，說好的道歉呢

係就攞片出黎啦on9 仔
從背面話人手球
叫人點判斷

蛆記手球片

無都攞出黎講
上個禮拜場波根本就係黑

開始老羞成怒

專登開個 post 諗住串祖只識轉移視線
睇下自己做緊乜？
上場原來係 祖 v 米 v 摩 v 國 v 熱 v 曼
又66 個人一齊踢
我同一場睇漏左44 個人
對唔住

醜死怪

辛度球誤判
說。好。的。道。歉。呢？

Rose 上場係祖換入，定米蘭換入？
無都攞出黎講？
可能米對祖出左我唔知啦

俾人串緊都唔知

係你自己講同一場

你同意講同一場就得啦

究竟係誤判定黑呢
等緊你地開post

使唔使幫你地作聞炒起下話題？

原來你自己7左

而家又又又轉移話題
仲要唔係講緊手球
大佬我跟你跟得好辛苦
無point

咁叫柒左？
你睇睇自己先啦
上面post 緊 d 乜出黎

唔係100%既罰球
人地唔判就圍爐炒作作新聞
得益就視而不見

你回左我先啦
既然係100%手球
犯咁大錯
道左謙未？
個球證俾人罰左未

唔使你跟。唔好回避就得

叫你post 條片呀 傻仔
背面one shot 就話手球
有無球證會就咁判呀

Anyway 7左唔認
Fine

又避左去邊
明明上面先駁完我唔係同一場
轉頭叫人搵片（相都唔夠 prove）
片都應該唔夠，帶你去現場啦
丫。又俾你轉移左話題

----------

唔係100%既罰球
人地唔判就圍爐炒作作新聞
得益就視而不見

你回左我先啦
既然係100%手球
犯咁大錯
道左謙未？
個球證俾人罰左未

唔使你跟。唔好回避就得

等你

你唔好搵第二條片/得相就得喇

Anyway, 咩叫道謙？

好叻叻

唔係100%既罰球
人地唔判就圍爐炒作作新聞
得益就視而不見

你回左我先啦
既然係100%手球
犯咁大錯
道左歉未？
個球證俾人罰左未

唔使你跟。唔好回避就得

未知係咪手球就要道左歉先？
以後球證係咪要道左歉先上場

你logic 係咪有問題

你up 緊乜呀
係咪痴左線

幫你溫故
你地覺得辛度100% 手球，祖黑左
事後仲要quote 炒作新聞，話意足總會道歉
自 hi 圍爐左十幾頁。企晒高地，受害者
(當然唔提同場米蘭得益 kean 入球失效）

咁既然100% 黑，100%手球
100% 受害
咁......個主球證俾人罰左未？
意足總道歉未？

講緊zapata 手球呀傻仔

轉移完問題未

主席話係handball 仲唔夠

［意甲迷請入黎］細數連登蛆迷低質五宗罪

#19 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

上返去睇下啦
無限loop

0:40

如何正確使用VAR

仲要我搵
而家係你求我睇炸

乜9 野要你搵呀
大佬呀唔好咁痴線啦

上面個回覆本身就係回緊你
你自己 skip 左
轉移視線左去熱刺

轉移視線完未

唔知邊知先係轉移視線
搵到片未呀

辛度手球呀，米蘭受害呀
祖黑呀，唔好再轉移話題啦
明明你開post 都係串祖迷低質，咩咩幾宗罪，轉移話題
你咁撚樣做人板，我鄧你好尷尬
究竟你地搵到意足總主席道歉未姐

辛度100% 手球搵片？
Up 乜9野
定熱刺定摩納哥既片？
你既話提轉緊去邊？

大佬你真係好痴線
下面句野記唔記得邊個回

搵到片 zapata 就唔係手球？！
使唔使4k? 拖延時間都要比d 質素丫

辛度手球呀，米蘭受害呀
祖黑呀，唔好再轉移話題啦
明明你開post 都係串祖迷低質，咩咩幾宗罪，轉移話題
你咁撚樣做人板，我鄧你好尷尬
究竟你地搵到意足總主席道歉未姐

岩呀 點知你係咪老屈
求其搵張圖仲話handball
你仲癲啦

咁驚人老屈
你唔係連場波都冇睇過掛？
冇睇live 都有睇重播，冇睇重播都有睇精華掛
冇睇波學咩人講波
屌，又俾你轉移左話題

--------
回正題
依家你地老屈緊意足總道歉呀

辛度手球呀，米蘭受害呀
祖黑呀，唔好再轉移話題啦
明明你開post 都係串祖迷低質，咩咩幾宗罪，轉移話題
你咁撚樣做人板，我鄧你好尷尬
究竟你地搵到意足總主席道歉未姐

圖呢

仲老屈人

片又無 得張背面圖都敢講係手球

d.rose尋晚個球手球睇var吹左咪係最佳佐證之一

連個天都幫

你回左正題先啦唔該
老屈意足總呀
辛度手球呀，米蘭受害呀
祖黑呀，唔好再轉移話題啦
明明你開post 都係串祖迷低質，咩咩幾宗罪，轉移話題
你咁撚樣做人板，我鄧你好尷尬
究竟你地搵到意足總主席道歉未姐

----
要搵片，搵埋全場俾你都得呀
但拜託，唔好轉移話提啦
回左先啦

不過同你地既習性好一致

自己柒，當睇唔到
自己得益，當睇唔到/誤判姐

人地得益，一定係黑啦
意足總主席都道歉（FF)
黑到 仆街
仲作埋新聞自hi
咁姐係點？
說好的道歉呢？

柒左咪認囉，好難咩

都舉得熱都判12碼做例子，琴晚利阿諾中手有冇判？
唔知？我俾幾分鐘你搵下精華睇囉
搵唔到既俾多90 mins 睇全場都得

讓你一round 唔講利
熱 (判） 中既係前臂+手臂離身 + 直接 block 射門 (totally 離身）
zapata(唔判）中既係前臂 + 手臂離身 (totally 離身）
辛度 (唔判）中既係後臂 + 手臂貼身 (totally 離身？！）
利......你自己睇啦

搵唔搵到共通點？
我就搵到
米蘭得益就誤判，祖得益咪黑囉
自古以來丫麻
搵例子都搵得撚屌過人

同一場黑祖個黑鬼入波俾你地黑走左呀，我仲等緊你地開4 個post 問點解

7左就認啦

討論區都黑9人
人地就話用片黑人
你就直頭用圖黑人

你回左正題先啦唔該
唔好學你口中既祖迷咁低質
不停轉移話題

老屈意足總呀
辛度100% 手球呀，米蘭受害呀
祖黑呀，唔好再轉移話題啦
明明你開post 都係串祖迷低質，咩咩幾宗罪，轉移話題
你咁撚樣做人板，我鄧你好尷尬
究竟你地搵到意足總主席道歉未姐

----
要搵片，搵埋全場俾你都得呀
但拜託，唔好轉移話提啦
回左先啦

好7呀你
又唔係同一場波
又搵唔到片

今日撚你撚得你好開心

繼續落去啦，就顯得你幾低質

---正題---
老屈意足總呀
辛度手球呀，米蘭受害呀
同一場米蘭得益唔講得，唔提得
總之祖黑啦，唔好再轉移話題啦

明明你開post 都係串祖迷低質，咩咩幾宗罪，轉移話題
你咁撚樣做人板，我鄧你好尷尬
究竟你地搵到意足總主席道歉未姐

你覺得撚到咪撚到囉
最緊要你開心
不過我見到既就係錯亂百出
最尾仲要攞威

我有講過叫意足總主席道歉？

輕輕一推啦
好多icon 好叻叻

笑緊你地FF 緊假新聞
吹到100% 手球，100% 黑哨
100% 被迫害
一個FF 新聞，HI 左十幾頁
轉頭柒到出煙
再轉移話題姐

係係，唔係你講
明既明既

你cap到圖我咪道歉囉

要你道歉咩，你道歉有撚用
你乜料呀

要你認柒咋

Cap圖先啦
成日無證無據黑9人
咩隊就有咩fans

大佬，你痴左邊條線
究竟要cap 乜撚野圖呀
成個意足總約見米蘭高層尋求道歉post 係公海
你地自 hi 左十幾頁，我使唔使 cap 晒俾你睇

無證無據黑9 人 講到好口響
米蘭隊波本身唔差，點解會有咁低質fans

唔係我講 又點令我7到
你有無logic

繼續死撐啦
同人講邏輯，笑死人

咁只係證明你無point
黑9人

好心就學下你位好兄弟感謝各位咁7左就潛水啦

不如打和啦好嗎？

你地兩個都好煩

做山寨王做得你咁樣衰
歐戰繼續做下二弟啦

我都想打和
可惜人地唔想

（落台位就俾左 佢落唔落佢既事）

做多幾年二弟有咩所謂

唔係祖做二弟，米蘭隨時連歐聯都未有資格打

串人前睇下自己捧果隊成績先啦

等左全日終於有人黎幫下手

重新黎過ok?

推完 post 話好攰? 想打和會出到第 3 個post 挑罵戰？
係咪要思覺失調到咁

笑死 又7
睇人地開左咩post再串人啦
全世界都係米蘭球迷系列

咩叫重新黎過？
拍拖呀家陣

今日全日你班連合軍百九幾人得你一個浮上水突出個龜頭叫攰推post 咋
仲好講

無曬point
要攻擊人喇
最少都有你呢個大幫手

你睇你地回覆先啦
就快 Icon 多過字喇

仲笑緊你地FF 緊假新聞
吹到100% 手球，100% 黑哨
100% 被迫害
一個FF 新聞，HI 左十幾頁
轉頭柒到出煙
再轉移話題姐

見你都係見唔到point 架喇
快d 回多d icon 啦

圖又cap 唔到 點幫你呀

轉移完話題未姐

認柒好難咩，網上撞車乃平時事wor
你唔推post 已經冇人理你
可惜架係自己丟

7咩呀 我都無講過
黑9人

搵到片未呀
搵話叫人搵片
咁唔做得野架 意甲大佬
你咁樣黑9人洗唔洗道歉呀

本身都唔打算回你上面

但你又再挑機，轉移話題
Ok, 繼續啦

唔知中既地方係咪 totally 離開身體呢？

事實
判唔判都有道理
最後冇判到12 碼，我地有冇叫春？ 作下新聞自 high ?
有冇係連登開 3 個post ?

如果真係唔想嘈就唔該真係收收聲
唔係周圍挑火頭，又要跌落地執返渣沙

定係想再轉講其他場次，上一次，上幾十年？

另外，其實片， gif 一早有
唔放係唔想俾你轉移話題

咁想睇又一齊睇下囉

對唔住 今日哥 真係手球
到你道歉喇喎
唔係就打唔到和

知唔知你咁講只會更加肯定呢個係手球

我建議你先同呢位巴打道歉先

今日兄去左邊呀
岩既如果我係你就早d訓覺聽日早d返工

大佬呀
場波3:00 ,早d 訓都俾人抽水

由頭到尾道咩歉
係咪閱讀理解有問題？
有班人FF 緊"意足總道歉", 變到有人道歉？

上面zapata 中手
同辛度中手
都有唔吹既理由
拗d 乜，叫乜春姐